你係咪開我波?

放馬過黎

Yes

成班係度旁敲側擊

想我嬲？

樓主又想被咬

由於會員S_Kagawa撩鬼攞命，我宣布繼續！

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
所以字詞的定義要有一致性的標準，例如25的定義不可與官方有異，否則又係on9!
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

見證新潮文

有無source

唔知咩覺得牙朗唔係真心愛獌
又25過tevez

應該最後5頁開始 去到新post頭十頁條友傻撚左
[夏日轉會窗, 如夢又似幻] 曼聯FF轉會新聞暨吹水區 [97]

狗咬狗 有咩謂

你一take pass 就點話？

咁多頁唔想追 叫樓豬講好過

其實我都唔係好知
最近少追post

陪女

TEVEZ邊度25呀屌你老母

樓主下個月仲去唔去我個仁p

cc台手足：波台強行留住理大落河是殘忍的

最好笑係慶祝又25
唔慶祝又扮野
咁你想佢點
不如忠心到own goal好唔好

起碼要好似林8入完波死老豆樣+完場喊先叫忠心

死老豆樣又話你扮野牙